ipad pro開箱加測試

咁大部機都取消3.5mm

要黎做咩

你都識講3.5mm 啦
部機5.9mm

5.9mm - 3.5mm =2.4mm
你自已諗下塊Monitor 同個鋁case 點樣可以做到2.4mm
依家講緊你插個頭3.5mm ,未計你Port 大細 個size 係大過3.5mm 架

又唔見你要佢加RJ-45線插口for上網

點解我要RJ45 port 係部機

11" or 12.9"?

咁點解你用wifi上網就得 用無線耳機就唔得

個鏡頭又係迫你買套

用ipad推你想有幾高質呀 推出黎有線同bt你撚聽得出分別咩

你無話唔俾你用 ,問題係部機個厚度唔容許裝個3.5mm port

你搞清楚個問題未 話人ON9仔之前唔該睇下你個point 駁唔駁到我先啦

你部10.5 就7.5mm ,iPhone XS MAX果啲7.7mm 都無3.5mm port,咁你就可以吊7柒啲ifans ,但係依部ipad pro 就唔撚得

吊,reply 錯左你就咪咬我啦

其實好簡單要有3.5mm
咁個設計一定唔會有5.9mm ,而且四條黑邊唔會咁窄

如果四條黑邊唔會咁窄,又會引申兩個方案
一係個Monitor 一係用番10.5",一係成部機大份左咗 咁到最後成部機又係重左

如果ipad pro 出到第三代都仲係同上兩代咁既款,真係無咩意欲買,所以APPLE 先博一鋪咁

你聽唔出係你問題